建制工會：強烈反對以機場作賭注 損害香港經濟命脈

ｏｋ明白哂你意思

佢地做乜係咁話人搞機場嘅

又有認證

無人搞機場阿 我去旅行 同接朋友機

btw 去玩要著得colorful

原來機場真係成本低但效率高

又中

Do it !!!

敵人反對 我們擁護

幾時再搞和你飛

凡是敵人反對的，我們就要擁護

唔俾香港人入機場

咁姐係搞多d 啦

凡敵人反對的我地就要擁護 請集中搞機場

中左

佢哋無估到會有人利用機場

光復香港 時代革命

[ 罷工文宣！Fb IG 瘋狂加hashtag ! ]

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

即係代表咩？
即係代表做啱咗

講左工會有幾多人先la

好多人話“工會不代表我“wor

唔駛著黑衫

每日靜坐都ok

癱瘓一日唔知會點呢

經濟命脈

方向正確

仲要有冷氣

佢地無睇到上個禮拜機場集會好和平咩
警畜唔出手就天下太平

正想講

工聯會講既野洗鬼理!

。

摶奕論精髓

知驚啦咩屎忽鬼

唔使下下講集中做
夠團結夠力量點解唔乜都盡力做

敵人害怕，反對的就要做

做對了

明白晒

明白了

本來都唔係咁想去
不過佢咁講就激勵人一定要去

和你飛2.0

即係有用

敵人怕就......

睇黎方向正確

敵人反對的 就真係有用

和你飛

咁姐係...

賣港賊都識驚

香港人加油

敵人反對的

驚

凡是敵人反對的，我們就 要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

Old news 今日有講
But 敵人反對 我擁護

清楚晒

一望個logo 咪又係工聯會 dllm

上次香港蝕咗幾多錢?

唔好意思入嚟左一左大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

OKAY 明白了

一齊和你飛

大家識做啦

建制工會反對的, 就代表我們方向正確了

師父，明白了

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」 ～毛澤東

可以勤啲係機場派傳單比遊客

令香港警察淪為過街老鼠 (遊客篇)

敵人反對。。我地擁護

乜都反對架啦佢地
廢話黎

好，可以繼續研究玩機場

做啱了

敵人反對的，我們就要實行

機場班特警好似最凶

出黎遊行表達訴求

ok

大家明白啦

收到了ching

我驚咁樣做會得失民意。。

以香港作賭注呀

方向正確，繼續搞機場

多謝提醒!

推

港豬認為地區革命會影響琴佢地返工 反而機場太遠佢地會覺得ok啊唔關我事

接機

又助攻

大家識做

機場係死穴

敵人反對的
我們就要擁護

還掂八月五日都罷工

不如大家去埋機場和你飛

搞唔搞？

Noted with thanks!

冇人識你

此地無銀三百兩
人地咁重視 千奇唔好再去

試著說奶共,不要說建制

多謝通水，即係做啱左

收爹啦乜撚工會
我係機場員工
好支持人入黎表達意見

敵人反對的，我們要擁護

姐係賭岩左啦

okok 繼續做

8月5日大罷工
光復香港 時代革命

係善用

證明係政府命脈

感謝建制工會 我地又做啱一件事了
多謝你令我們了解什麼是對的🙏

冇警賊就係最和平既地方

和平接機都唔俾???

毛澤東.jpg

收到

推， 咁即係要去機場集會la

好，明白

好多飛行系好友要我接機架

姐係我哋要繼續做

roger

可以拉埋夾行李篋

收到

全港八五大罷工

聽講機場好好訓

又係建制走狗

工會喎！呢啲所謂工賊會旗下工會可唔可以代表前線員工

其實佔領機場有無得諗
對方要清場會好難 唔似14年咁
又唔洗每日返工放工驚比狗接咁大成本同風險

呢個工會個logo都成個工聯會咁款

推方向正確

搞接力賽!

冇問題呀，市民可以去大陸搭機

心血來潮想去機場旅行嘅各位記住帶定passport

有效果Good

明白曬，機場見

支持派防暴警查身分證入機場

官方認證

收到！

大家識做la,
你咁做我好驚加喎
對家怕咩就早咩

高鐵站都冇咁大效果 機場 唔好攪我啦

push

明晒明晒

呢封係邀請信

得 收到

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

明哂日日都去觀光!

呢壽頭公會都唔知幾多人

等唔切啦

凡敵人反對

明白

各位香港人

8.5罷工運動會係好重要嘅一環。請各位幫忙。為呢一班賭上前途嘅年青人，為呢一個警黑合作嘅香港略盡綿力。面對不公義，我地絕對唔會好似政府坐視不理。呼籲各位香港市民響應8月5日全港罷工罷課罷市運動，彰顯公義。多謝合作

香港人上

建制日日派膠 損害香港民主自由

對家已出提示

方向正確
Fact checked

copy that

原來呢個先係正確方向

接機接放工一齊去

凡是敵人反對的 我們就要擁護

多謝你提醒我哋係work嘅

繼ann姐之後 人類總要犯重覆嘅錯誤

我係香港人，8月5我會罷工

和理非主場

ok, 收到

幾時黎多次

機會黎喇 飛雲

多謝工會醒水

我昨日話7X24 有人話效果不大

嚟多次和你飛

不要說推
試著說

82遮打集會
85全民罷工

曲線呀哈哈哈哈哈哈哈

即係我地揀中地方
叫個位係經濟命脈
其他區相對都係不痛不癢
多謝呢個工會confirm

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

千祈唔好

每次都有人提你做野係岩既真係好

證明方向正確

我們會積極聆聽你們的聲音

go ,繼續去

Ok

邊撚個啊 唔識啊 唔好代表我啊

支持，要去了嗎？

傻傻地
邊乜損左啊佢

寫文班友係咪智障 一開頭叫完人暴徒又叫人唔好拎機場做stake 鬧完人話埋比人聽驚乜 不過都唔排除可能佢曲線既

愈強烈愈好

幾時搞多場呀

我幾驚我地做既野無影響力

多謝提醒

多謝指點

機場無論有冇不反對通知書都可以集會
D狗夠膽咪係機場放彈開槍囉

香港民用航空事業職工總會以下有五間屬會，分別有：香港航空業總工會、香港空運貨站職工會、香港機場地勤服務職工會、香港機場餐飲業僱員工會、香港航空貨運及速遞業工會及國泰航空服務職工會，所有工會都會致力協助調解勞資糾紛、接受勞工事務諮詢及設訴、會員遇事提供排解和協助及代表會員進行勞資糾紛訴訟。

數都數錯，六間啊
而頭嗰間「香港民用航空事業職工總會」係工賊會屬會嚟
你老尾工聯會唔敢自己出聲啊

收到
識做

機場見

又拉埋其他黎講，機場嗰次不知幾和平

機場一佔，贏一半

人哋反對就唔好搞啦

呢D先係不反對通知書

直接佔領機場

呢個乜撚野工會黎

光復香港！
時代革命！

Push

泰國黃衫軍是無錯的
只要唔重大影響功能
機場是最有影響力

請問對機場運作有咩影響
機場示威點樣影響經濟

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

霸工同時佔領機場

班差佬咁款冇影響？

搞和理非集會好喇，唔建議攞外國遊客做人質

和理再飛

作為機場員工請問有咩人係屬於呢個會

你地用香港做賭注就得 我地用機場就唔得？

打中要害 ....................

你知道嗎，只要聯繫匯率玩完，全香港都會一齊收皮。

其實去機場集會啦
機場星期六日都大把遊客
唔似你政府部門星期六日放假
變相有目標得嚟又聚到大量嘅人
諗起都覺得正
我要攬炒

我相信佢地機場都照出催淚彈

罷工全部和理飛

敵人反對,我地要點做呀?

收到大家知點做

係一個好提議，但文宣已經出哂7區集會

，ok 明晒

成日講話要和平理性，
機場集會好和平理性喎，反對啲乜野？？

明哂

即係做得好

擁護

集會 = 暴動

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

多謝提示.

有本事出水炮車、開槍！

咁一定要再去!

即是驚啦

noted with thanks

你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到人㗎
[推上熱門］你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到班義士?咪再喺度打飛機啦

等緊水炮車同催淚彈係 T1 出現, D 旅客一定以為係 4D 幻彩詠香扛搬左入機場

收到，唔該哂

即係驚啦，即係叫我地搞多d啦，即係支持冷氣革命啦，好波

都無警犬，邊有人搞機場

Ok 收到

方向正確

咁去參觀港交所？

明白了
兄弟 我地要個個星期搞機場

菠蘿工會幾時開班教整菠蘿冰

係咪有人搞機場8月5日集會？有冇人申請緊不反對通知書？

又有空姐睇

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

仲講咩經濟呀
而家就係有班狗官搞成咁呀
香港一日有呢班狗官係度一日都無好日子過
經濟? 我更要自由呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

破案末

一定要再搞

其實從來無市民以機場做賭注
會咁做既只有班恐佈分子

有個建字都唔係好人

個政府推送中，都係扲香港經濟、民生做賭注，又唔見你出聲

確認方向正確

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

一齊去接機 yeah

命脈咁大鑊咪好岩焦土派

中呀！

我們做對了

原來係真暴動始祖工聯會屬會

講得啱機場真係香港經濟命脈，如果機場出事會有黑色旅遊警示

驚撚到鳩都縮埋

睇嚟打中咗命脈

唔搞你經濟命脈，搞黎做咩？

依家目標 機場 / 多區警署 / 中聯辦 !

方法正確呀
狂推呀

佢地反對

敵人反對

咁快endorse

有反應

roger全面進場

叫班狗克制仲好啦

幾時再搞多次機場！如果40幾萬人塞爆機場唔知會點
Make noise 會好大

Ok，建制叫我地逆方向思考，機場係一個打擊經濟既可行方法，謝

幾時再和你飛

冇自由要咩經濟

政府令香港人冇自由 咁點解要香港人幫你搵經濟

推呀要俾多d人知唔可以咁做

我地做啱

我要接機！

幾時再去機場

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好想和你飛

又係工聯會

向世界輸出革命

有冷氣有WIFI 有廁所有糧食

出得聲即係搞得

入去食burger king

敵人反對...

笑撚死 又有認證

認證

重洗乜申請，係就出文宣果日直接去機場，睇下會唔會係機場出催淚彈

小心陷阱
如果搞到機場癱瘓小心輿論壓力去返我哋度
但不妨喺機場大肆宣傳

去送機 接機有咩問題？

再一次證明做既嘢係啱

姐係要繼續進行

Pish

驚啦屌你
有種封左機場做圍堵然後狂放催淚彈

敵人反對的，我們就支持

提曬水

成全你願望

好客之都，接機好正常

👌🏼

敵人反對的。。。

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

一定唔會
夠薑港共咪搞機場
和理飛個日唔敢出手都知咩事

香港人好善忙,要列出6月至今事項

PUSH

識做啦

明明自己係職工會，但係成日都係老闆角度諗野

依家打咩都要有強烈或者嚴正

弱智工會返去幫習近平含撚啦

Aviation有咩建制工會？一次過block晒佢地

每星期一次
唔知會點呢
遍地開花呀

新方向？

每個星期去一次

敵人反對的我們必做

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

明白該支持什麼了吧！

支持
比勇武兄弟抖下

凡是敵人反對的,我們便要擁護

又係菠蘿會

方向正碓可以開band

咁班班機場特警會唔會着返套速龍衫係機場用加料棍見有頭髮就打

全部大公司一定有暴動會嘅工會

我都唔撚明點解

共匪最叻係滲透

明晒
即係做得岩

中！

會唔會譴責天文台掛8號損害經濟？

啱

嘩 做咩熱烈鼓吹

ok 收到

越強烈越正確

自推

唔好意思入嚟阻一阻大家
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

敵人反對我們贊成

(缺人)需要手足黎機場過夜！連續幾日做「和你飛」！

做咩咁驚呀

大家知點做啦

光復香港時代革命

認同呀，等我去機場勸下佢地唔好咁做

我無嘢講👹

明白 請再搞

明白 收到

［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

即係應該做

推建制工會post 做乜？

航空界支持 8.5 罷工

輸出革命

共匪說話反話就是真理
大家加油

反對外國勢力 唔好俾外國人入香港機場

唔洗搞埋d暴力活動，搞到自己又犯法又比人告。
日日一堆人去機場靜坐，阻香港人阻遊客就ok啦。
又唔犯法。

八月罷工一日
九月罷工兩日
十月罷工三日
十一月罷工四日
十二月罷工五日
一兩年後香港人就唔洗返工喇

又冇左幾百憶喇

ok 有方向了

建制認證

內應發出暗示

方向正確會企滿人咖啦

一個禮拜一場
留返俾和理非
勇武可以休息

攬炒

收到哂！

突破盲點

我地做岩了

驚呀 驚就要繼續搞啦 搞大佢

敵人反對即係代表我地方向正確

對路啦對路啦

毛主席語錄

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

我今日五條A
哂你冷

凡是敵人反對的，我們都要擁護

歒人叫唔好，就要大大力打落去

幾時weekend 可以大家一齊和你飛呀？

敵人反對的我們就要擁護

翻左機場咁耐，未聽過呢個工會

佢地擺明話俾大家知要去機場宣傳多幾次啦!
佢地係好人

67暴動工聯會搞?

得啦大家明啦

執定行李拖gip入去

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

毛主席果然係人民既偉大導師

別人反對我 _____

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」[27]
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

我冇嘢講

8月5日全民罷工

工會有無話邊日最唔應該搞集會?

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

紅頭文件

敵人反對我支持！

工聯會屬會黎

凡敵人反對的我們擁護！

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行 2:30pm 花墟公園8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

『凡是敵人反對的，我們就 要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對』-毛澤東

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

Just do it

航空業想要互相支持就要擺工, 如果唔係第時你地自己勞資糾紛搞遊行冇人撐你